巴狗死全家！！！！！！！！！

屌你老母！新巴狗！
不思進取！司機又西！車又臭！！！！
唔好話個App無撚用，你連架車都臭，死撚左佢啦！我地港島人黎架屌你老母，你架82 8p冤到香港腳甩皮屍臭水咁撚樣！！！

仲有屌你老母你做美容架咩！成撚日脫班！屌你行東廊你都塞車脫班，我屌到你腸塞脫肛呀！！！！
你老母！你做交響樂團架，成班柴可夫司機風琴腳chok下chok下屌你老母奏西樂五行小調呀你！！！！！

屌你！！！！